{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502842",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍미통닭"
    },
    "text": "ローストチキン (풍미통닭)\\n\n全羅南道順天市長川洞19-16\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 13:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 24席 , 風味チキンはペク·ジョンウォンの3大天王チキン編で紹介され、その名の通り味も素晴らしい。 順天の美味しい店として長い伝統を誇り、ここではガーリックチキンとフライドチキンが代表メニューとして挙げられる。 ニンニクの丸焼きはサクした衣とともに香ばしいニンニクの香りが調和し、食欲をそそる。 香ばしくてフライドチキンはその独特の味で愛されている。 また、風味チキンではチキンと一緒に食べられるサラダとキムチも提供する。 特に手作りのキムチで包んで食べるチキンはここの珍味に挙げられる。 真のニンニクチキンを体験したいなら、「風味チキン」に行ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店のメニューは何ですか？",
            "answer": "この店ではガーリックチキンとフライドチキンが代表メニューとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は13:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店の席数は24席です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "この店では風味チキンと呼ばれるチキンが特徴的です。チキンと一緒に食べられるサラダとキムチも提供されます。特に手作りのキムチで包んで食べるチキンは人気の珍味です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は全羅南道順天市長川洞19-16にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "この店の料理は風味チキンはペク·ジョンウォンの3大天王チキン編で紹介されるほど素晴らしい味です。特にガーリックチキンとフライドチキンは人気で、ガーリックの香りやフライドの香ばしさが食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "この店のオススメの料理はありますか？",
            "answer": "この店のオススメの料理はニンニクの丸焼きであるガーリックチキンと、香ばしい味わいが人気のフライドチキンです。特に風味チキンでは手作りのキムチで包んで食べるチキンがオススメです。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史はありますか？",
            "answer": "この店は順天の美味しい店として長い伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴はありますか？",
            "answer": "この店の特徴は、本場の風味チキンを提供していることです。また、手作りのキムチで包んで食べるチキンも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 466
    }
}